唔到你唔信邪 繼續都係短字數隊晉級

祖雲達斯4< 馬德里體育會6
曼城2< 史浩克04 5

then 里昂同利物浦

你on9 曼聯個名長到仆街啦

曼聯2 < 巴黎聖日耳門6
？

波圖2<羅馬2 ？

所以果場法定時間分唔到勝負
需要加時後至由波圖贏
係咪好玄妙？

曼徹斯特聯足球俱樂部

咁即係聽日里昂同利記 識買了

曼聯唔用全名

巴黎聖日耳門足球俱樂部
屌你老母 想搞串個party?
咪駛旨意

你咁計巴黎聖日耳門都有FC跟尾啦, 計埋咪一樣長過曼聯

你真係唔係扮弱智架喎

我認為你條感情台廢物今次可以收收皮返去瞓覺先

濛 1 < G.唔知咩 9

我贏

你條戇鳩濛成日夾埋何東妹兩個弱智翻推王浩信個膠post以為我唔知
心諗再理你地都低能啦
嗰下柒完咪算 我講野駛負責任？

有咩問題?

曼切斯特城你又用曼城
馬德里體育會你又唔用馬體會
你玩哂啦

好 曼徹斯城4< 史浩克04 5
開心未？

駛乜就個弱智嘅, 專包拗頸攞成功感, 你再駁佢佢自殺架啦

曼徹斯特城
Manches City
...好似唔見咗啲嘢咁嘅

曼徹斯特城足球會8< 蓋爾森基興史浩克04足球會13
講真你地真係好撚煩
明明係輕鬆post
學上面話齋 真係咁鍾意包拗頸咩

Ching讀寫障礙？

搏佢唔為意

Ching唔好再睇tvb了